{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030756033/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "와이드 카고 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるカーゴパンツSS23 / 323321LP64です。 この製品は長い丈とゆったりとしたシルエットで、リラックスしながらカジュアルなスタイルを演出できます。 バンディング処理されたウエストは着心地を楽にしてくれます。 素材は表地なら100%で構成されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合は、部分脱色や毛羽立ちの発生があることがありますので注意してください。 洗濯の際、飾り物が落ちないように手洗いすることをお勧めし、機械洗濯による製品損失は保護できません。 また、高温のアイロンがけや暖房器具に接近してはならず、金属部材との直接摩擦を避けなければなりません。 また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがある点、白色系の製品に色移りすることがある点、水洗い時に収縮と摩擦によって毛玉が発生することがある点、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsのカーゴパンツはどこで製造されていますか？",
            "answer": "8 secondsのカーゴパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 323321LP64とはどんなカーゴパンツですか？",
            "answer": "SS23 / 323321LP64は長い丈とゆったりとしたシルエットのカーゴパンツです。リラックスしながらカジュアルなスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "カーゴパンツの特徴は長い丈とゆったりとしたシルエットです。バンディング処理されたウエストが着心地を楽にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "カーゴパンツは洗濯の際、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちの発生があることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツは手洗い洗濯がおすすめですか？",
            "answer": "カーゴパンツは飾り物が落ちないようにするため、手洗い洗濯がおすすめです。機械洗濯による製品損失は保護できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツはアイロンがけや暖房器具に近づけてはいけませんか？",
            "answer": "カーゴパンツは高温のアイロンがけや暖房器具に近づけてはいけません。また、金属部材との直接摩擦にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツを水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "カーゴパンツを水洗いする際、金属付着物によってサビが発生することがあります。また、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツの色移りや収縮、摩擦による毛玉の発生について教えてください。",
            "answer": "カーゴパンツは水洗い時に白色系の製品に色移りすることがあります。また、収縮や摩擦によって毛玉が発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーゴパンツは太陽光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "カーゴパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 634
    }
}